地鐵d閘加左防？

今朝黃大仙站d閘都仲撞得開 依家d閘好似灣仔果d閘咁 撞唔郁 有冇撞閘撚分享下

又話一撞就開...個閘Chok撚到手痛都唔郁

加左防 同灣仔果d一樣咁難撞

個銷加固咗 要好大力踢先得
踢得黎不如跳

隻腳唔係好跳得 所以都係靠撞 最後都係要跳

女仔根本跳唔到

用綠卡